點解荃灣西冇船去青衣

如果有船來往肯定方便唔少沿海居民。

起條橋或者隧道行過去仲好啦

而家冇橋？

條橋起得唔方便行

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

43b?

😶青衣碼頭

咁多條巴士線
仲唔夠方便?

未起地鐵果陣有

有沿海居民，但目的地咁入內陸有幾多人會搭？荃灣西約填埋海就有得做

咁近搭巴士啦

以前有

行嘅話點起都唔方便，唔係直線就會好啲。

船油維修費知唔知幾錢?
做起上來打和/蝕本

以前油麻地小輪咪做過荃灣經青衣去中環班次
仲用氣墊船,蝕到佢仆街

實冇錢賺

以前還以前，街渡理論上得，但好難有人做

係有北橋行
如果有條新嘅係連去荃灣西鐵站會方便好多

係飛翔船,得船頭有氣墊,船尾係普通設計

珀麗灣果條收番廿幾蚊一程都打個和
你加幾蚊又嘈你做乜加價,點做

邊有人搭
青衣冇地鐵就話啫

所以咪話，呢條係海峽唔係河。方便「好多」都係唔太方便，亦唔係咁好起，得個西鐵站喺海邊、其他目的地再入內陸有咩方便到。有錢改善現有北橋走廊好過。

仲有個問題係荃西拉直線去青衣最近得長發同青衣海濱公園,其實冇乜意思
以前荃灣碼頭→中環航線都係因為順路同想吸多啲客所以先加青衣碼頭做中途站之嘛
荃西而家剩係西鐵站都有43,43B兩條巴士線包咗青衣市中心+翠怡+長青,小巴又有409K包埋長宏長亨,開返條船線剩係去到岸邊真係冇意義

最起碼慳番由屠場去西鐵站嘅路程先 嗰段路行得快都要10分鐘
當然我明白起多條橋係冇可能發生

渡輪喺運吉署心目中低到不得了，所以唔洗諗咁多